點解近年少左人講「民建聯」創黨時期用既舊名「聞便聯」？

未聽過呢個名

年輕人⋯

真係未聽過

利申03出世

呢個至係真名

因為熱狗帶風向

聽講同佢創黨主席老鼠成有關，佢當年最鍾意食鼻屎，同放屁用手接住拎來聞

唔係叫食屎狗咩

七十後都未必知

比較舊嘅說法
通常都係左派, 親中派, 愛國愛港陣營